李城個麥佳亞真係好撚廢

屌你個樣已經薯下薯下咁
仲話帶佢去世盃
咪失禮死人

屌你老母

靚仔 吹咩

廿場廢一場仲想點

頭3球都關條垃圾事

望住條垃圾

又真係好難怪馬列斯咁想走

系 對鏝城不如留力好過
你話對垃圾獌就話者

唔好咁啦呢到好多人吹奏佢

黎黎去去得1個

推定先

咪你囉

是咪有5會

fun son

廢到

鋤強扶弱

勁射撞柱勁到仆街

個樣已經薯下薯下呢句真

得個大份、成個史力加咁

似美斯 球皇格

成個史力加就梗係似朗尼啦
你sick唔sick ball

朗尼都係球皇

登你慘，明明麥佳亞打得幾好
但要拍住摩根同森遜仲有chilwell
後防真係死幾次都唔掂

推定